喺香港做P仔操算法題目對搵工作用大唔大

有冇公司真係會玩whiteboard interview
定係識調api就有工開

利申：仲讀緊書 得閒玩下leetcode 懶到兩三日先做一題

有呀, 不過都係D高人工既公司, 唔係太適合你

希望有一日用得上

Ibank間間都問

原來有公司會唔問

FG起薪少過30k既香港公司唔會問
所以連登仔基本上都好少知呢件事
不過我博學, 所以知道

剛剛朋友見過幾份工, 都有問喎.

兩三日一題叫懶我一題都無做 仲要走晒堂添

手巴個c++ course完咗未

咩C++ course

你講我個膠po

Halting problem都唔識

邊有你咁勁

調乜撚嘢
Call API

算法題目 有冇例子

ibank, consultant, ibm之類會問，一般細公司唔會

香港間ibm會咩

咪係 咁睇得起hk ibm
真係做開leetcode有料個班都唔會target i記啦

IBM， big4，Accenture都唔會問

溫下d structure 野好過啦

Eg:有x種貨品，y個貨倉，z個供應商，問你點樣砌個DB出黎

呢啲嘢有乜resources講？

睇下操咩
Leetcode 起碼要做medium